DAY5 : Poll Questions

Which is used to define the member of a class externally?
a) :
b) ::
c) #
d) !!$

Answer : B


Which of the following is a valid class declaration?
a) class A { int x; };
b) class B { }
c) public class A { }
d) object A { int x; };


Answer : A

The data members and functions of a class in C++ are by default ____________
a) protected
b) private
c) public
d) public & protected

Answer : B



An inline function is expanded during ______________
a) compile-time
b) run-time
c) never expanded
d) end of the program

Answer : A

CPP _DAY 5 

Which of the following feature is used in function overloading and function with default argument?
a) Encapsulation
b) Polymorphism
c) Abstraction
d) Modularity

Answer : B

 Which of the following gets called when an object is being created?

A. Constuctor
B. Virtual Function
C. Destructor
D. Main

Answer :A

Like constructors, can there be more than one destructors in a class?

A. Yes
B. No
C. May Be
D. Can't Say

Answer :B


How constructors are different from other member functions of the class?
a) Constructor has the same name as the class itself
b) Constructors do not return anything
c) Constructors are automatically called when an object is created
d) All of the mentioned

Answer : D


